仲未搵到工既你入黎傾下計

每日係屋企頹 起身上網 send cv 之後 等....

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有gp?

裸辭咗

龜頭Frank吳越峰都唔驚比人炒, 怕咩失業

邊度有?

咁勇,出面勁難搵工喎

同上

唉想轉工 但因為唔夠膽裸辭
岀門好多工都唔會等我一個月 好灰

無計，頂唔住

做左幾耐

咁就算唔年尾都好難轉工

我本身都以為好易搵 但搵左成幾個月都冇

份合約做到月尾，冇得續約，sd左10份cv都冇回音

好想死

加油...

手足識咩野?

講少少

下年4月尾都遲

HR相關既野 文職工作

咁4月好好多

Same

我都係hr, 但我轉緊去做consultant

咁多HR，我都係，做咗半年覺得唔適合自己，好想裸辭搵過一份，但呢輪出面咁靜，好大風險

唔好呀 我就話冇得揀姐
出面好難搵工

好想辭職
想過年後即刻返份新工
唔想再做依家呢份工

夜媽媽見到
提醒左我聽日又係無野做
裸辭左 市道又差
偶爾有一兩份見下已經好感恩

我都做過 HR 好唔岩我但又未搵到工 點都要再
下海試埋apply hr 工

我都係

仲要遇到啲on 9 son 一個二個覺得搵幾萬好撚勁果隻 做開金融行業 就天外有天 人外有人

就黎炒左散半年

有冇介紹呀？

都係行商場見有舖請人就walkin

地盤

有大壓力呀，屋企又越來越越唔掂。揾工揾左成個月都冇消息。我諗都要揾part time 頂住先喇。

Consultant 好做？

一起身 又係冇野做
繼續圍爐

金融真係唔會做 成日見工搵文職就唔知點搵左啲金融公司
講到幾好幾好 又係哂時間

已經足不出戶節省都唔係好掂
屋企附近又冇咩講兼職 仲有幾日下個月就新年
諗起都好燃慘

認真 地盤要唔要雜工
我咩都做得
只求一份工

我都想

搵d農曆新年兼職做住先，二月再搵工

唔係recruitment 個隻，係俾意見公司個D

Second in完
等消息